雲海：請支持調景嶺車長！

我地唔會放棄香港！